(一剛一柔)高普晏菲路狂奔 vs 柏祖溫布萊之舞

高普晏菲路狂奔

柏祖溫布萊之舞

正評高普 負評柏祖

兩個都叻唔切
學DADDY而家咁,嬴波都好似死老豆,咁就叫成熟啦

留言=支持樓主食狗餅

笑甚麼, 你咪又係曼狗

香港贏到廣東 我今日起轉捧獌聯